[認真]我覺得大家應該要有番個階段性objective。

近個幾月發夢發現左個問題，就係大家好小有階段性objective 。

依家發夢好似有左個公式，集會👉🏼佔馬路👉🏼膠着👉🏼食催淚彈 子彈👉🏼攻擊狗屋👉🏼戀戰👉🏼有畜龍之後就俾狗捉

我想講咁樣落去係達唔到我地嘅五大訴求。齋食催淚彈，俾狗捉其實冇咩意義，咁樣只會令更多手足白白犧牲。掟嘢去狗屋個啲，真係好爽，我都爽過。不過依啲唔係我地要嘅目標，而係過程！

我地唔應該每次盲目公式化去做依啲事，而係要通過依啲嘢去達到一啲威脅到政府嘅事情又或者吹我地唔漲嘅事情，迫到政府冇得視而不見嘅事情。就好似去狗屋聲援之後散去，或者去機場咁。

勇武同和理非要係發夢之前有個共同嘅階級性目標。以勇武為矛，以和理非為盾。一齊一鼓作氣去達成依個目標。和理非又唔洗on99咁企係到唔知去邊，勇武又唔洗戀戰，目的又可以達到。

掙取五大訴求唔可能一步登天。所以我地要有階段性嘅目標。就好似打LOL咁，要推塔，食龍，打有把握嘅團戰，最後先至拆到主堡。唔係每次見人就開佢波，白白送頭。

我好尊重前線嘅決定，但係就係因為尊重前線我先唔希望有手足白白落單。

發夢前定個目標嘅原因好簡單，就係結合和理非同勇武，齊上齊落達到目的。最緊要就係減低前線手足被捕嘅機會，同埋可以俾勇武手足1000%發揮佢哋嘅力量。

小弟不才，唔知可以有咩階段性嘅目標，但係我覺得依個係我哋嘅方向。結合和理非同勇武！一齊達成個目標！一齊爭取到五大訴求！

不分化，不割席，不篤灰！

推

1

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推爆佢